[年輕]農夫啲歌真係好聽過其他歌

真實講哂香港發生嘅嘢
以前細細個聽佢哋啲歌笑下笑下
而家大左聽返個心拿住拿住又想喊
一齊睇下d歌詞

偉大航道
唔好俾你嘅童年淨係充滿考試同測驗
望下個天 咁好天 去下海邊
因為到你大個就會忘記乜野係大自然
做學生要爭取時間 玩
有幾多功課做都好閒 唔駛喊
當你正式上班 先知道乜野叫慘
原來做功課好簡單 做人好難
唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆

問題兒童
點解細個個個大人教我要叻過人
返學點解計分 操行好喺咪好人
點解咁多霓虹燈 媽媽仲話個社會黑暗
成績表儲星星 長大要做精英
無人肯停停望下個天點解無星
點解咁多問題 喺咪因為一切喺大人夾埋一齊嚟呃細路仔

24
啊 由細開始要勤力啲 考好啲試
我聽過唔只一次 全部人口供 一致
話我知 入得到大學拎到張沙紙
入間大公司拿多啲銀紙 先可以 先可以叫做成功人仕

睡眠
香港人係鐵人 係最勤奮既市民
佢唔知我地每人都有同一個精神
就係無乜精神

信不信由你
以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問

冇問題？
身份証睇睇我個張 睇睇下睇埋我全相
我又冇偷冇搶 做乜咁囂張
點解 係咪因為你有槍

全民合拍
成日要望住上一輩 個指標
由得佢 你有你嘅方向繼續去
打工仔打死一世工點樣買樓
寧願買車將積蓄花光就當買個享受

同一個鐘數又上班

唔係眠眠咩

粒粒皆辛苦

可惜近年少咗好多作品

係喎，打錯自膠

粒粒皆辛苦
成日都聽
真係講中好多野

仲有 重新找到你

十七年華

試下返去問下你呀爸,問下你呀媽,
全家都話農夫誇拉拉拉拉拉

好歌，不過呢首太sad，有時聽完個人會好down，好驚自己將來嘅人生都係咁樣過，唔敢擺落playlist

信不信由你
以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問

冇問題？
身份証睇睇我個張 睇睇下睇埋我全相
我又冇偷冇搶 做乜咁囂張

阿遲

上次農夫演唱會無去好可惜 一直都好鍾意佢哋 但黃牛不了

佢地今次好似冇出過聲？

好多首都好正

係我第一隻記得 農夫 呢隊野既歌
我地中華民族 中國大陸 十二億既人民 點解無晒禮儀之邦既精神

c君ig話20年會出20首

呢首真係好撚dark又好撚應境

最緊要扯旗先正

可惜都係跪

年經

顏射你咪避

好多人叫我哋做 國語歌
可惜我識嘅國語唔多
又希望廣東歌可以代代相傳